打丁耗廢嘅唔係精神，而係你嘅生命

樓主曾經縱欲十幾年，唔大唔細廿幾歲人，讀過下書唔算咩學術高手，但最近研讀腦科學，悟出咗一啲道理。

上嚟就係想講幾句，真心希望各位巴打唔好再打丁

因為你嘅大腦比你想像中聰明，打丁係可以令你獲得一時嘅快感同爽，快樂嘅嘢大家都鍾意，所有大腦會不斷咁追求呢種爽，從而令到你不斷去打。

而大腦實在係太醒，當你做一件消耗熱量咁低，又唔使運用智力嘅事就可以輕易地取得快樂，好自然大腦就會降低消耗，第一記憶力變差，第二身體變虛。

呢啲嘢唔係咩玄學，十分符合人體運作嘅邏輯。而當個人變蠢、力量變弱，喺現實生活中尋求唔到快樂，剩翻嘅就只有打丁，陷入惡性循環

樓主我自從翻咗教會，已經戒咗三年，生活越嚟越充實，色情真係令人墮落，唯有遠離自慰，你先會面對到現實，從而努力去改變佢

當人生乜都冇，打完個一瞬係幾咁空虛，相信大家都明
共勉之呀各位動物台手足

扑野又點計

呢排性誕唔重溫戀糸記念日都對唔住自己

唔好有婚前性行為，除咗對另一半唔負責，生物設計就係扑完嘢已經當完成咗使命，健康會變差

戒咗3日 人精神咗 瞓好咗 人高咗 自信心返撚曬嚟

你似翻咗教會,傻撚咗

黑C 老人

Day 1

當年樓主我都有丁呢套，但真係唔好再傷害自己啦巴打

風紀搞乜-.-

Sorry Day 2先岩，我聖誕願望係戒J，今日過左第2日

咁又誇咗啲

點解咁講呀巴打

我都係，戒咗1日仲大隻咗
驚戒多幾日會太大隻

好耐冇打

成日勃好難頂...喺家企有咩唔打丁又消耗到精力嘅方法

加油呀巴打

Day 0

不斷繁殖先係生物既目的，建議瘋狂扑野，越扑越健康

打丁會害咗你

樓主有冇諗過自閹?

風紀我已經做咗三年gym，做運動好過喺屋企打完空虛乜都冇，又可以強身健體

好事嚟

咁你幾耐冇打

唔使特別去計架巴打

自從翻咗教會就冇再打過

三年唔打

生活充實就做到架啦，最緊要係有改變嘅心

我仲有幾套心水h動+h漫未J 做完運動好似性慾仲大

睇過巴代伊本情色論就知道，打丁既歡愉係隱藏瀕臨死亡快感既暴力本質，當你成功戒丁再反思返打丁呢個行為，先可以真正跨越禁忌邁向神聖

睇你個款似玩潛艇多

運動係良性循環，會帶畀你更多嘅能量

Mika又來推介好書了，學到嘢

青頭？
扑野要用好多體力同智慧
根據樓主理論係唔會令個腦變廢

而大腦實在係太醒，當你做一件消耗熱量咁低，又唔使運用智力嘅事就可以輕易地取得快樂，好自然大腦就會降低消耗，第一記憶力變差，第二身體變虛。

即係做下深蹲後先打J就得

巴打你講緊乜

理論上係咁，同埋大腦識分你係打丁定扑嘢

所以扑嘢係冇咁傷

打潛艇

深蹲完可以即刻起機，巴打都對身體掌控都幾好

閹

屌

岩岩打完覆你

係人都知打丁唔好啦
但真係好爽呀嘛

永遠的day 0

最後一次好嗎，巴打

姐係婚後扑就冇問題?
想健康好唔係唔打J扑野
食少d垃圾食物影響仲大

同吸毒一樣架，充實你嘅生活自然就可以唔使依賴打丁

一樓論述已經講過，唔再打係要跳出失敗迴圈，改變飲食係方法，但有啲人唔停止色情就唔會帶動力去做

去識女朋友啦巴打，至少有個動力去改進自己，無意義嘅色情只會令人頹廢

樓主驚世左我

如果條女晚晚幫我打又點計啊聖父

弱智仔 你戒j自然會型d溝到女黎屌西

因為你嘅大腦比你想像中聰明，打丁係可以令你獲得一時嘅快感同爽，快樂嘅嘢大家都鍾意，所有大腦會不斷咁追求呢種爽，從而令到你不斷去打。

你自己性上癮就唔好賴人

多謝你幫助到自己

日日係屋企真係忍唔到

有打丁習慣就係性上癮架啦巴打，唔係點解2你要keep住去做？

親親大自然，或者搵樣興趣去幫助你改變自己

適當射精可預防前列腺疾病，但你唔一定有女伴，呢個時候咪打丁男人終其一生都會製造精子，目的都係希望你不斷繁衍，性慾有咩錯

含撚扑野又點計

我咁既印度樣都溝到靚女啦
事在人為

打丁同樣會造成分腺體肥大，好多後生會滴尿就係因為咁

有使錢習慣就係過度消費?
slippery slope argument?

有解釋過架啦，追下po啦巴打

你嘅神經系統唔同錢，結構改變左就係改變左，冇得咁比架巴打

咁我想問你點樣改變性慾？你有興趣 d性慾就會唔見曬？飽暖思淫慾 我可以點做

睇落已經無得救

成世人唔扑野？

其實只要你有意識咁去尋求生命昇華，基因設定好嘅程序就會幫助你去改變，個人認為呢樣係上帝嘅恩典

睇嚟你需要一個精神科醫生

人不打丁枉為人

唉，巴打你著相啦

溝女會降低人類強度

有時唔打 谷埋谷埋 一打 打得仲勁

其他post仲有成班戒丁gp嘅傻閪覺得自己打丁太多咪減少囉，追求戒曬真係太極端
性慾係好正常嘅事，樓豬就話性慾=上癮

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

適量就好，打完J同啪左levodopa 針一樣咁喜悅。但係藥效過咗之後就收皮

其實只要明左個生理機制，就發現打丁呢個事為同吸毒係冇分別

自爆狗

食嘢個機制都一樣 好味就會更加想食 食更加多 支持樓主唔好食嘢

唔得wo
5打訓教會好大獲

我都好唔想打但每次都忍唔住

叫雞另計
要扑野真係好撚花心機屌

真係有樣嘢叫斷食，就係因為現代飲食嘅熱量已經遠超健康正常所須，所以要減少熱量嘅攝取

而色情係非必須行為嚟，直接停止都唔會對健康有負面影響

我勝上癮

樓主有無女

名?

信基督教夠唔係必須行為啦 直接停止都唔會對健康有負面影響 你咪一樣浪費緊生命

我都想戒但一直戒唔到，最長試過18日冇打但已經係2年前既事。

次次都係話打完今次唔打，但冇一次係做到

我覺得又唔洗話完全唔打嘅
有節制 可能一星期先打一次咁囉
等於啲人話要減肥 都唔可能成個月都食健康餐㗎嘛